<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VBE_HotCoffeeHigh.label>ефект від кави</VBE_HotCoffeeHigh.label>
  <VBE_HotCoffeeHigh.description>Кофеїн, що міститься в каві, після метаболізму збільшує стимули в нервовій системі, пригнічуючи бажання спати, а також прояснює розум. Збільшує швидкість навчання на 15% і на 15% зменшує час засинання під час відпочинку. Гаряча кава зменшує ризик переохолодження, а холодна - теплового удару.</VBE_HotCoffeeHigh.description>
  <VBE_HotCoffeeHigh.labelNoun>a coffee high</VBE_HotCoffeeHigh.labelNoun>

  <VBE_IcedCoffeeHigh.label>ефект від кави з льодом</VBE_IcedCoffeeHigh.label>
  <VBE_IcedCoffeeHigh.description>Кофеїн, що міститься в каві, після метаболізму збільшує стимули в нервовій системі, пригнічуючи бажання спати, а також прояснює свідомість. Збільшує швидкість навчання на 15% і на 15% знижує швидкість засинання під час відпочинку. Гаряча кава зменшує ризик переохолодження, а холодна - теплового удару.</VBE_IcedCoffeeHigh.description>
  <VBE_IcedCoffeeHigh.labelNoun>ефект від кави з льодом</VBE_IcedCoffeeHigh.labelNoun>


  <!-- Caffeine Addiction -->

  <VBE_CaffeineTolerance.label>толерантність до кофеїну</VBE_CaffeineTolerance.label>
  <VBE_CaffeineTolerance.description>Сформована толерантність до кофеїну. Чим сильніша ця толерантність, тим більше кофеїну потрібно, щоб отримати той самий ефект.</VBE_CaffeineTolerance.description>

  <VBE_CaffeineAddiction.label>кофеїнова залежність</VBE_CaffeineAddiction.label>
  <VBE_CaffeineAddiction.description>Хімічна залежність від кофеїну. Тривала присутність кофеїну спричинила неврологічну адаптацію на клітинному рівні, тому мозок більше не може нормально функціонувати без наркотику.
\Без регулярних доз кофеїну почнеться синдром відміни. Однак тривале утримання змусить мозок адаптуватися до свого нормального стану, усуваючи залежність.</VBE_CaffeineAddiction.description>
  <VBE_CaffeineAddiction.stages.1.label>виведення</VBE_CaffeineAddiction.stages.1.label>


</LanguageData>