<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Various -->

  <VCEF_FishingGrowingZone>Рибальська зона</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Створіть зону, де ваші колоністи намагатимуться ловити рибу</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>

  <VCEF_ChooseFish>Обиріть улов</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Виберіть бажаний розмір риби, яку ви хочете зловити, з тих, що мешкають у цьому біотопі. Дрібна риба займає менше часу, але менш поживна, тоді як велика риба займає більше часу і є більш поживною. Середня риба збалансована між цими двома крайнощами. Завжди є шанс зловити якусь іншу рибу або особливі предмети</VCEF_ChooseFishDesc>


  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Ловити дрібну рибу</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Ловити середню рибу</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Ловити велику рибу</VCEF_ChooseFishLargeLabel>

  <VCEF_CommandAllowFishing>Дозволити риболовлю</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Дозволити риболовлю в цій рибальській зоні</VCEF_CommandAllowFishingDesc>

  <VCEF_ZoneSetTo>Ця зона розміром {0} встановлюється для лову риби розміром</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Рибалка в цій зоні: </VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Зона океанічного рибальства: </VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>Так</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>Ні</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Ця зона занадто мала (розмір {0}). Рибальські зони повинні мати принаймні {1} тайлів, щоб бути дійсними (цей розрахунок робиться кожні кілька секунд: призупиніть, щоб оновити).</VCEF_ZoneTooSmall>

  <VCEF_NoFish>У цьому біому не ловиться риба (це може статися з модифікованими біоми, попросіть власника додати підтримку! Або, можливо, ви перебуваєте в неживому біому)</VCEF_NoFish>

  <VCEF_CaughtSpecial>Під час риболовлі {0} спіймав дещо особливе: {1}</VCEF_CaughtSpecial>

  <!-- Options -->

  <VCEF_minimumZoneSize>Мінімальний розмір рибальської зони</VCEF_minimumZoneSize
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Мінімальний розмір рибальської зони, за замовчуванням 25 тайлів</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>

  <VCEF_smallFishDurationFactor>Базова тривалість риболовлі в тиках</VCEF_smallFishDurationFactor
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Базова тривалість риболовлі в тиках. За замовчуванням 4500 для дрібної риби. Середня риба потребує вдвічі більше часу, а велика риба - втричі більше. Зменшення цього значення збільшує вихід їжі на день, і навпаки.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip></VCEF_smallFishDurationTooltip>

  <VCEF_chanceForSpecials>Шанс отримати спеціальний предмет замість риби</VCEF_chanceForSpecials
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Шанс отримати спеціальний предмет замість риби. Значення за замовчуванням - 1% за кожну операцію риболовлі.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip></VCEF_chanceForSpecialsTooltip

  <VCEF_minMapTempForLowFish>Мінімальна температура мапи для зменшення вилову риби</VCEF_minMapTempForLowFish
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Мінімальна температура мапи для зменшення вилову риби. Нижче цієї температури вилов риби значно зменшиться. За замовчуванням 0ºC.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip></VCEF_minMapTempForLowFishTooltip

  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Максимальна температура карти для зменшення вилову риби</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Максимальна температура мапи для зменшення вилову риби. Вище цієї температури вилов риби буде значно зменшено. За замовчуванням 50ºC.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip> <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>


 <VCEF_dropFish>Рибалка кидає рибу на землю замість того, щоб тягнути її до сховища</VCEF_dropFish>
  <!-- Miotech -->

  <VCEF_TooPolluted>Ця рибальська зона занадто забруднена для риболовлі</VCEF_TooPolluted>




</LanguageData>