<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VRecyclingE_ReclaimedBiopack.label>рекультивований біопакет</VRecyclingE_ReclaimedBiopack.label>
  <VRecyclingE_ReclaimedBiopack.description>Перероблена упаковка з багатого на поживні речовини біоматеріалу, відновленого з токсичних відходів за допомогою передових процесів переробки. Для безпечного транспортування поверхня запаяна термозварюванням. Рекультивовані біопакети покращують родючість ґрунту, якщо вона погіршується у звичайному ґрунті. При пошкодженні або спалюванні вони виділяють невелику кількість огидного запаху гнилі.</VRecyclingE_ReclaimedBiopack.description>

  <VRecyclingE_ReactiveChempack.label>реактивний хімпакет</VRecyclingE_ReactiveChempack.label>
  <VRecyclingE_ReactiveChempack.description>Летюча упаковка високоактивних хімічних речовин, що утворюється як побічний продукт переробки токсичних відходів. Для безпечного транспортування поверхня запаяна термозварюванням. Реактивні пакети Chempack надзвичайно небезпечні і можуть спричинити руйнівні вибухи, якщо з ними не поводитися обережно. Якщо їх пошкодити або спалити, вони можуть вибухнути великою вогняною кулею.</VRecyclingE_ReactiveChempack.description>

  <VRecyclingE_StabilizedAlloypack.label>стабілізований сплав</VRecyclingE_StabilizedAlloypack.label>
  <VRecyclingE_StabilizedAlloypack.description>Поєднання міцних і легких сплавів, синтезованих з токсичних відходів шляхом складних хімічних реакцій. Для безпечного транспортування поверхня термозапечатується. Стабілізовані аллопакети містять високоякісний матеріал для створення сучасної зброї, броні та компонентів. При пошкодженні або горінні вони виділяють невеликий клубок нетоксичного диму.</VRecyclingE_StabilizedAlloypack.description>

  <VRecyclingE_VolatileToxpack.label>летючий токсичний пакет</VRecyclingE_VolatileToxpack.label>
  <VRecyclingE_VolatileToxpack.description>Нестабільна упаковка висококонцентрованих токсичних відходів, що утворюється як побічний продукт у більш складних проектах з переробки. Для безпечного транспортування поверхня термозапечатується. Летючі токсичні пакети надзвичайно небезпечні через свою нестабільність і схильність до виділення великої кількості токсичних газів і забруднення. У разі спалення або пошкодження вони виділяють величезну хмару смертельно небезпечного токсичного газу.</VRecyclingE_VolatileToxpack.description>

  <VRecyclingE_RadioactiveIsotopack.label>радіоактивна ізотопна упаковка</VRecyclingE_RadioactiveIsotopack.label>
  <VRecyclingE_RadioactiveIsotopack.description>Небезпечна упаковка радіоактивних ізотопів, отриманих в результаті переробки токсичних відходів. Для безпечного транспортування поверхня термозапечатана. Радіоактивні ізотопні пакети випромінюють високий рівень радіації, що становить серйозну загрозу для здоров'я колоністів і тварин. У разі пошкодження або спалення вони вивільняють сплеск небезпечної радіації.</VRecyclingE_RadioactiveIsotopack.description>

  <VRecyclingE_Trash.label>сміття</VRecyclingE_Trash.label>
  <VRecyclingE_Trash.description>Пакет нетоксичного сміття, ретельно відсортованого та ущільненого для ефективного зберігання. Поверхня термозапечатана для безпечного транспортування. Сміття не становить ризику забруднення або псування, що робить його безпечним для тривалого зберігання. Однак при спалюванні сміття виділяє помірну кількість токсичних газів як побічний продукт горіння.</VRecyclingE_Trash.description>


</LanguageData>