<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Small Shield Generator -->

  <VFES_ShieldGenerator_Small.label>генератор малого щита</VFES_ShieldGenerator_Small.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.description>Ультратехнологічний пристрій, який проектує потужне енергетичне поле навколо себе, щоб захистити все всередині, але споживає величезну кількість енергії під час роботи. Працює крізь стіни.\n\nГенератори щитів активуються, лише коли існує активна загроза, наприклад рейд або артилерійський обстріл. Інакше вони залишаються в неактивному стані та споживають набагато менше енергії.\n\nМожуть підпалити довколишню територію, якщо за короткий проміжок часу буде завдано достатньо шкоди.</VFES_ShieldGenerator_Small.description>


  <!-- Large Shield Generator -->

  <VFES_ShieldGenerator_Large.label>великий генератор щита</VFES_ShieldGenerator_Large.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.description>Ультратехнологічний пристрій, який проектує навколо себе велике енергетичне поле, щоб захистити все всередині, але споживає величезну кількість енергії під час роботи. Працює крізь стіни.\n\nГенератори щитів активуються, лише коли існує активна загроза, наприклад рейд або артилерійський обстріл. В іншому випадку вони залишаються в неактивному стані і споживають набагато менше енергії.</VFES_ShieldGenerator_Large.description>


  <!-- Archotech Shield Generator -->

  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>генератор архотехнічних щитів</VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>Архотехнічний пристрій із автономним живленням, який проектує навколо себе дуже потужне енергетичне поле, щоб захистити все всередині. Працює крізь стіни.\n\nГенератори щитів активуються, лише коли існує активна загроза, наприклад рейд або артилерійський обстріл. Інакше вони залишаються в неактивному стані та споживають набагато менше енергії.\n\nМожуть підпалити довколишню територію, якщо за короткий проміжок часу буде завдано достатньо шкоди.</VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>


</LanguageData>