<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VTE_AirDuct.label>повітропровід</VTE_AirDuct.label>
  <VTE_AirDuct.description>Повітропровід, який використовується мережею кондиціонування для транспортування повітря між блоками кондиціонера та компресорами.</VTE_AirDuct.description>
  <VTE_AirDuct_Blueprint.label>повітропровід (креслення)</VTE_AirDuct_Blueprint.label>
  <VTE_AirDuct_Frame.label>повітропровід (будівля)</VTE_AirDuct_Frame.label>
  <VTE_AirDuct_Frame.description>Повітропровід, який використовується мережею кондиціонування для транспортування повітря між блоками кондиціонера та компресорами.</VTE_AirDuct_Frame.description>

  <VTE_VentValve.label>клапан повітропроводу</VTE_VentValve.label>
  <VTE_VentValve.description>Вмикає/вимикає потік повітря.</VTE_VentValve.description>
  <VTE_VentValve_Blueprint.label>клапан повітропроводу (креслення)</VTE_VentValve_Blueprint.label>
  <VTE_VentValve_Frame.label>клапан повітропроводу (будівельний)</VTE_VentValve_Frame.label>
  <VTE_VentValve_Frame.description>Вмикає/вимикає потік повітря.</VTE_VentValve_Frame.description>

  <VTE_UndergroundAirDuct.label>підземний повітропровід</VTE_UndergroundAirDuct.label>
  <VTE_UndergroundAirDuct.description>Підземний повітропровід, який використовується мережею кондиціонування для транспортування повітря між блоками кондиціонера та компресорами.</VTE_UndergroundAirDuct.description>
  <VTE_UndergroundAirDuct_Blueprint.label>підземний повітропровід (креслення)</VTE_UndergroundAirDuct_Blueprint.label>
  <VTE_UndergroundAirDuct_Frame.label>підземний повітропровід (будівля)</VTE_UndergroundAirDuct_Frame.label>
  <VTE_UndergroundAirDuct_Frame.description>Підземний повітропровід, який використовується мережею кондиціонування для транспортування повітря між блоками кондиціонера та компресорами.</VTE_UndergroundAirDuct_Frame.description>

  <VTE_ACControlUnit.label>Блок керування кондиціонером</VTE_ACControlUnit.label>
  <VTE_ACControlUnit.description>Головний блок керування кондиціонером. Підключається до компресорів, щоб дозволити кондиціонерам виробляти холодне або гаряче повітря. З'єднується з компресорами за допомогою повітропроводів. Блок керування кондиціонером диктує бажану температуру для всіх блоків кондиціонера в одній мережі. Встановлення занадто великої кількості блоків може знизити ефективність мережі, збільшуючи споживання енергії всіма пристроями. Встановлення додаткових компресорів підвищить ефективність мережі.</VTE_ACControlUnit.description>

  <VTE_ACUnit.label>Блок кондиціонера</VTE_ACUnit.label>
  <VTE_ACUnit.description>Кондиціонер, який вбудовується в стіну. Випромінює холодне або тепле повітря в одному напрямку, залежно від поточної температури в приміщенні. Якщо його не від'єднати від мережі, він намагатиметься досягти температури, заданої в блоці керування кондиціонером. Підключається до блоку керування кондиціонером за допомогою повітропроводів.</VTE_ACUnit.description>

  <VTE_ACUnitWall.label>настінний блок кондиціонера</VTE_ACUnitWall.label>
  <VTE_ACUnitWall.description>Настінний кондиціонер. Випромінює холодне або тепле повітря в одному напрямку, залежно від поточної температури в приміщенні. Якщо не відв'язаний від мережевих налаштувань, він намагатиметься досягти температури, заданої в блоці керування кондиціонером. Потребує підключення до блоку керування змінного струму за допомогою повітропроводів. Може бути встановлений тільки на стіні.</VTE_ACUnitWall.description>

  <VTE_ACCompressor.label>Компресор змінного струму</VTE_ACCompressor.label>
  <VTE_ACCompressor.description>Компресор кондиціонера, який потрібно підключити до блоку керування кондиціонером через повітропроводи. Може бути розміщений тільки зовні. Коли він увімкнений, мережа змінного струму дозволяє працювати двом додатковим пристроям змінного струму без втрати ефективності.</VTE_ACCompressor.description>

  <VTE_LargeACCompressor.label>великий компресор змінного струму</VTE_LargeACCompressor.label>
  <VTE_LargeACCompressor.description>Великий компресор кондиціонера, який потрібно підключити до блоку керування кондиціонером за допомогою повітропроводів. Може бути розміщений тільки зовні. Коли він увімкнений, мережа змінного струму дозволяє працювати шести додатковим пристроям без втрати ефективності.</VTE_LargeACCompressor.description>


</LanguageData>