<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VTE_IndustrialHeater.label>промисловий нагрівач</VTE_IndustrialHeater.label>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Велика, промислового типу теплогенераторна машина, яка вбудовується в стіну. Він перетворює електроенергію на тепло. Він може автоматично вмикатися або вимикатися, щоб досягти певної цільової температури. Він здатен нагріти приміщення до набагато вищої температури, ніж стандартні обігрівачі.</VTE_IndustrialHeater.description>

  <VTE_IndustrialCooler.label>промисловий охолоджувач</VTE_IndustrialCooler.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Велика промислова машина повітряного охолодження, яка вбудовується в стіну. Холодне повітря виходить з одного боку, а гарячі відпрацьовані гази - з іншого. Може використовуватися для охолодження приміщень влітку або для створення морозильної камери. Він здатний охолодити приміщення до набагато нижчої температури, ніж стандартний кулер.</VTE_IndustrialCooler.description>

  <VTE_WallHeater.label>настінний обігрівач</VTE_WallHeater.label>
  <VTE_WallHeater.description>Нагрівальна машина, яка вбудовується в стіну. Він перетворює електроенергію на тепло. Він може автоматично вмикатися або вимикатися, щоб досягти певної цільової температури. Може використовуватися для обігріву приміщень взимку.</VTE_WallHeater.description>

  <VTE_WallMountedHeater.label>настінний обігрівач</VTE_WallMountedHeater.label>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Настінний пристрій, що перетворює електроенергію на тепло. Він може автоматично вмикатися або вимикатися для досягнення певної цільової температури. Може бути встановлений лише на стіні.</VTE_WallMountedHeater.description>

  <VTE_WallMountedCooler.label>настінний кулер</VTE_WallMountedCooler.label>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Настінна машина повітряного охолодження, яка вбудовується в стіну. Холодне повітря виходить з одного боку, а гарячі відпрацьовані гази - з іншого. Може використовуватися для охолодження приміщень влітку або для створення морозильної камери. Може бути встановлений тільки на стіні.</VTE_WallMountedCooler.description>

  <VTE_WallMountedVent.label>настінний вентиляційний отвір</VTE_WallMountedVent.label>
  <VTE_WallMountedVent.description>Простий настінний вентиляційний отвір для вирівнювання температури між двома приміщеннями, не дозволяючи людям ходити між ними. Може бути встановлений тільки на стіні.</VTE_WallMountedVent.description>

  <VTE_StandingCooler.label>стоячий кулер</VTE_StandingCooler.label>
  <VTE_StandingCooler.description>Окремо стояча машина повітряного охолодження. Прохолодне повітря виходить з вентилятора і поширюється по навколишньому простору. Може використовуватися для охолодження приміщень влітку. Недостатньо ефективний для охолодження продуктів харчування.</VTE_StandingCooler.description>

  <VTE_SmallCeilingFan.label>невеликий стельовий вентилятор</VTE_SmallCeilingFan.label>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Стельовий вентилятор. Може використовуватися для повільного охолодження приміщень влітку. Недостатньо ефективний для охолодження продуктів харчування, він спрямований на досягнення температури в приміщенні 17°C.</VTE_SmallCeilingFan.description>

  <VTE_LargeCeilingFan.label>великий стельовий вентилятор</VTE_LargeCeilingFan.label>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Великий стельовий вентилятор. Використовується для швидкого охолодження приміщень влітку. Недостатньо ефективний для охолодження продуктів харчування, він буде спрямований на досягнення температури в приміщенні 17°C.</VTE_LargeCeilingFan.description>


</LanguageData>