<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Grass -->

  <VCE_Grass.label>Трава</VCE_Grass.label>
  <VCE_Grass.description>Культурна трава. Росте скрізь, де є трохи світла і мінімально родючий ґрунт.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Траву можна використовувати для годівлі худоби, як і сіно. Вона не уражається фітофторозом, але її не можна збирати і зберігати так, як сіно.</VCE_Grass.description>

  <VCE_TallGrass.label>висока трава</VCE_TallGrass.label>
  <VCE_TallGrass.description>Культурна висока трава. Росте скрізь, де є трохи світла і мінімально родючий ґрунт. Уповільнює будь-якого, хто рухається по ній.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Траву можна використовувати для годівлі худоби, як і сіно. Вона не уражається фітофторозом, але її не можна збирати і зберігати так, як сіно.</VCE_TallGrass.description>


  <!-- Food crops -->

  <VCE_Agave.label>агава</VCE_Agave.label>
  <VCE_Agave.description>Крупнолиста пустельна рослина з їстівними квітами та стеблами.</VCE_Agave.description>

  <VCE_Onion.label>рослина цибулі</VCE_Onion.label>
  <VCE_Onion.description>Їстівна цибулина з гострим, пікантним смаком і запахом, що має майже стільки ж різновидів, скільки і способів застосування в кулінарії.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Цибуля не уражається фітофторозом.</VCE_Onion.description>

  <VCE_Pumpkin.label>гарбузова рослина</VCE_Pumpkin.label>
  <VCE_Pumpkin.description>Гарбузи - це гігантські ягоди, які дуже легко сіяти і збирати. Однак їхня довговічність означає додаткову вагу і масу - занадто громіздкі для гідропонних басейнів.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Врожай гарбуза завжди буде успішним, незалежно від того, наскільки колоніст вміє вирощувати рослини.</VCE_Pumpkin.description>

  <VCE_Pepper.label>рослина перцю</VCE_Pepper.label>
  <VCE_Pepper.description>Крихітні, гострі, малинові стручки часто використовують у соусах, приправах або порошках. Хоча сам смак м'який, капсаїцин, що міститься в них, викликає у людей дивну залежність, а при масовому споживанні - болючість. Відомо, що тварини уникають їсти їх повністю.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Тварини не їстимуть рослину перцю, оскільки ефективна поживність дорівнює нулю. Зауважте, однак, що вони будуть нормально їсти зібраний урожай.</VCE_Pepper.description>

  <VCE_Peas.label>рослина гороху</VCE_Peas.label>
  <VCE_Peas.description>Кулясте зелене насіння надійно сховане у м'ясистому стручку. Відомо, що рослини гороху дуже спраглі, і для них дуже корисні дощі. Горох також відомий тим, що має потенційно довгий термін зберігання при правильному висушуванні.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Зазвичай менш ефективний, ніж кукурудза, рис або картопля, горох, однак, отримує величезний 50% приріст, якщо йде дощ.</VCE_Peas.description>

  <VCE_Eggplant.label>баклажан</VCE_Eggplant.label>
  <VCE_Eggplant.description>Цибулинний фіолетовий плід родини пасльонових. Баклажани рідко подаються як гарнір, зазвичай виконуючи роль основного компонента страви. Цвіте в теплу погоду.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Баклажани будуть рости на 30% швидше, якщо температура буде від 37 до 60 ºC.</VCE_Eggplant.description>

  <VCE_Cabbage.label>рослина капусти</VCE_Cabbage.label>
  <VCE_Cabbage.description>Дещо витривалий зелений овоч з листям, який часто нарізають, а потім ферментують або тушкують. Цей конкретний штам має високу стійкість до токсинів і радіації, що переносяться повітрям. \n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Капуста не піддається впливу токсичних опадів і, на відміну від інших рослин, не гине від них.</VCE_Cabbage.description>

  <VCE_Beet.label>буряк</VCE_Beet.label>
  <VCE_Beet.description>Трав'янистий овоч, який широко культивується як для людей, так і для худоби, особливо поживний і історично використовувався для виготовлення барвників.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Хоча буряк і потребує багатого ґрунту, він досить сильний і буде рости зі швидкістю 10% протягом зими. Однак його потрібно висаджувати під час вегетації.</VCE_Beet.description>

  <VCE_Tomato.label>рослина томату</VCE_Tomato.label>
  <VCE_Tomato.description>Ряд соковитих, глянцевих червоних плодів, прикріплених до виноградної лози, які зазвичай використовуються як овочі. При тривалому тушкуванні вивільняються природні цукри і розм'якшуються кислоти, що містяться всередині. Помідори легко знімаються з лози без необхідності викорчовувати рослину.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Помідори не знищуються під час збору врожаю, як це відбувається з фруктовими деревами.</VCE_Tomato.description>


</LanguageData>