<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Fruit Trees -->

  <VCE_AppleTree.label>Яблуня</VCE_AppleTree.label>
  <VCE_AppleTree.description>Дерево, що плодоносить глянцевими червоними яблуками, хоча існує безліч різних сортів, саме цей вид яблук любить тепле літо і м'яку зиму. Яблука використовували як закуску, десертний інгредієнт і варили з них сидр ще з часів раннього людства.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно в чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, ростуть довго і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежену тривалість життя і з часом потребують пересадки.</VCE_AppleTree.description>

  <VCE_PeachTree.label>Персик</VCE_PeachTree.label>
  <VCE_PeachTree.description>Листяні дерева, що плодоносять пухнастими кісточковими плодами, відомими як персики, персикові дерева часто потребують повного сонячного світла і теплих температур. Давні східні культури вирощували ці дерева цілими гаями, відзначаючи їхню здатність виживати в умовах посухи. \n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно в чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, ростуть довго і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежену тривалість життя і з часом потребують пересадки.</VCE_PeachTree.description>

  <VCE_CherryTree.label>Вишня</VCE_CherryTree.label>
  <VCE_CherryTree.description>Дерево, на якому ростуть крихітні фіолетово-червоні черешні. Вишневі дерева відрізняються тим, що потребують короткого періоду замерзання, тому їхні плоди швидко стали улюбленими серед північних західних цивілізацій. Цей конкретний рід досить гарний, поцяткований рожевим цвітом, що цвіте повною мірою щозими.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно в чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, довго ростуть і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежену тривалість життя і з часом потребують пересадки.\n\nВишневі дерева мають подвійну красу в порівнянні з іншими фруктовими деревами.</VCE_CherryTree.description>

  <VCE_PlumTree.label>слива</VCE_PlumTree.label>
  <VCE_PlumTree.description>Кущове дерево, що приносить плоди фіолетового кольору з гладенькою шкіркою. Сливи особливо терпкі, з них готують різноманітні джеми, желе та сидри. У багатьох культурах зі стиглих слив також роблять чорнослив для тривалого зберігання.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно в чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, ростуть довго і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежену тривалість життя і з часом потребують пересадки.\n\nСливи можна їсти сирими або сушити у вигляді чорносливу.</VCE_PlumTree.description>

  <VCE_PearTree.label>груша</VCE_PearTree.label>
  <VCE_PearTree.description>Міцні дерева, що плодоносять хрусткими зеленими грушами, груші потребують великої кількості води та прохолодної погоди, а також досить добре ростуть у затінку. Хоча на перший погляд груші схожі на яблука, вони трохи більш волокнисті та менш солодкі.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно в чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, ростуть довго і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежену тривалість життя і з часом потребують пересадки.\n\nГруші можна вирощувати в приміщенні, і вони не будуть блокувати вітрові турбіни.</VCE_PearTree.description>

  <VCE_Opuntia.label>опунція</VCE_Opuntia.label>
  <VCE_Opuntia.description>Ця рослина, яку частіше називають кактусом "опунція", відома тим, що навіть у спекотних сухих пустелях є досить щедрою на плоди. На подушечках цього високого колючого кактуса цвітуть рожеві, схожі на дині їстівні плоди, які аборигени пустелі здавна використовували як закуску, так і ліки.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно в чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, довго ростуть і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежену тривалість життя і з часом потребують пересадки.\n\nОпунції можна висаджувати близько одна до одної, оскільки вони не блокують посіви сусідніх рослин.</VCE_Opuntia.description>

  <VCE_BearBerryBush.label>кущ мучниці</VCE_BearBerryBush.label>
  <VCE_BearBerryBush.description>Низькорослий кущ, всипаний рожевими ягодами, що процвітає на бідних, навіть піщаних ґрунтах. Сира мучниця має кислуватий і м'який смак, але після приготування з'являється природна солодкість, і результат може бути набагато приємнішим.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно в чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, ростуть довго і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежену тривалість життя, і з часом їх потрібно буде пересаджувати.\n\nБудякові кущі можна вирощувати в горщиках.</VCE_BearBerryBush.description>

  <VCE_BananaTree.label>бананове дерево</VCE_BananaTree.label>
  <VCE_BananaTree.description>Широколисте високе тропічне дерево, прикрашене гронами жовтих видовжених ягід, лаконічно відомих як банани. Банани легко чистяться, відкриваючи солодку, майже кашоподібну м'якоть всередині, і протягом тисячоліть були улюбленими ласощами як людей, так і інших приматів у тропіках.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно в чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, довго ростуть і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежений термін життя і з часом потребують пересадки.\n\nБанани легко збирати, оскільки за один раз можна зрізати цілу "руку", що робить час збору врожаю набагато меншим, ніж у інших дерев.</VCE_BananaTree.description>

  <VCE_OrangeTree.label>апельсинове дерево</VCE_OrangeTree.label>
  <VCE_OrangeTree.description>Кущове напівтропічне дерево, всіяне помаранчевими плодами, добре пристосоване для вирощування у вологому середовищі та на вологому ґрунті. Сферичні та дірчасті, апельсини, як відомо, дратують шкіркою і досить м'ясисті, але відомі як одні з найсоковитіших фруктів з яскравим кисло-солодким присмаком.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; Всі фруктові дерева займають приблизно в чотири рази більше місця, ніж звичайні культури, довго ростуть і дають плоди, які можна їсти сирими. Вони не знищуються після збору врожаю, але мають обмежену тривалість життя і з часом потребують пересадки.\n\nАпельсинові дерева отримують 1% приросту за кожну річкову місцевість в радіусі 3 тайлів навколо них.</VCE_OrangeTree.description>


</LanguageData>